出維園吧.....64是69的集氣前哨戰...你64唔多人唔會觸動到1516既人69出場....再集氣到612

其實好多人都1516驚緊

所以真係要集氣

GOGOGO

GOGO